有無人睇開泰國BL劇(124) 我都係Tee喎直播討論

奶巾墮扁Nee！
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

奶巾墮扁Nee！
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？
cr. P’仙草熱鮮奶

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識！
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) 我都係Tee喎 逢星期五晚10:30直播討論

2) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論

3) Oxygen 逢星期六晚播放

4) Love By Chance S2 逢星期三晚播放

5) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

2020/2021 Upcoming

1) Friend Zone 2 9月25號首播 推Singto BL線

2) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

3) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

4) TharnType S2 今年內首播

5) The Miracle of Teddy Bear 三台首部BL劇 今年內首播

6) My Bromance 2 12月9號首播

7) Manner of Death 11月首播

8) Between Us 21年首播

9) Lovely Writer 21年首播

經典

1) 2gether / Still 2gether

2) Theory of Love 愛情理論

3) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

4) Dark Blue Kiss 深藍之吻

5) He's Coming To Me 清明時節愛上我

6) TharnType 真愛墨菲定律

7) Until We Meet Again 待到重逢時

8) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

9) Love By Chance 不期而愛

10) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

11) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free
@P’長腿狗狗

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事，當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss副body勁好J 成個ig都有肉睇

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶間墮便ni！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 2gether GOOGLE SITE～個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅2gether正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email / ig twitter dm入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

D) 原創 / 改編曲
我地建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我地。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我地。

3) 我地YouTube channel有破1000訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我地instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter / kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

Idolo特約：港字廣告雜誌（必看）

距離上次賣廣告我哋做咗勁多事
同大家逐樣update下啦

1) Follow咗港字twitter未呢？未就去 follow @kongji_hk 啦！

2) 港字男神第二度獻唱 - Theory of Love主題曲，getsunova嘅fake protagonist！由港字bb重新填詞剪片，仲唔快啲聽？

3) Theory of Love EP 4 & 5出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 / 核准內容 ！

4) Sunsilk 洗頭水廣告 出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
字幕揀 中文(香港) 就睇到

5) 相信大家都知，YouTube準備摺埋community新增字幕嘅function，呢樣嘢牽連甚廣，唔單只係港字嘅事，未簽聯署嘅巴絲麻煩大家幫手簽！雖然唔知結果點樣，起碼我地盡過力！

喺摺組同焗我地做老翻之間，我地積極搵緊第三條路畀我地做港字／大家睇港字。
下面我地寫咗一個說明書教大家用 chrome 同 firefox 嘅 extension嚟睇我地嘅作品，
真心圖多過字，希望大家抽啲時間一齊睇，一齊支持字幕組嘅心血。
去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！

6) offgun打手團做咗friend club嘅港字！大家快啲去睇！

更多offgun港字盡在 instagram @offgun_dshk

常見問題：
會唔會譯其他劇？

A: 今年喺可見嘅將來，可行嘅情況下，我地字幕組會盡量譯幾套on檔嘅GMM新劇。有港字bb chur緊一套近期嘅劇（你可能估到！），其他港字同字幕組bb都忙緊DBK、TOL、brightwin綜藝、其他港字production。人手問題，同埋我地都希望chill chill地做，盡量保持質素，今年未必會再開到舊劇喇。

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地，去twitter搵我地傾計！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ @kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！

歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

覺得佢會mon post

啊健吾
attention唔係咁攞
唔該你積下口德 身為"公眾"人物麻煩你留意下你啲用字係會好影響到其他人對佢地嘅觀感
見到啲形容詞唔好話鍾唔鍾意 你有冇尊重過佢哋
係咪諗住人哋泰星唔識睇中文就亂講野 你唔鍾意佢地嘅冇人逼你提起佢地 佢地唔撚係比你咁消費

嬲豬啊 我老婆係到調戲人

有Ship開/Ship過三大既人 睇到都會嬲
佢推BW咪推BW 無必要踩其他人
會附和佢既人 根本就唔識三大
Singto拍得多BL就人盡可夫?咁拍得多BG就無問題?
佢咪又係性向歧視
Offgun 根本係官配 官推 全GMM都係Shipper
Offgun自己又樂意組CP 樂意派糖
又點奸夫淫婦啊?

咁我post返一次唔加密
希望佢睇完就反省下

y not both

pin埋 俾佢睇

就咁睇pl都幾襯

可能人哋會話我冇定位自己係公眾人物啊
我開個page自娛，係人哋follow我咋嘛
我冇expect大家咁大反應
好囉，以後唔講囉

變左姥姥D FD

健吾呀 記住你自己都係畀人冠上臭閪之名架
當你鬧人人盡可夫諗下自己先。。。。

呀 係 你做自己呀麻

咪就係
隊隊CP都有自己嘅風格同魅力㗎啦
跟本冇必要踩低任何一對嚟枱高自己鐘意嗰對
同埋even唔鐘意/冇興趣都好
最基本都做返專重啦屌

等咗4集先得3分半鐘

LM
BW 世一

今朝睇完套戲到依家都仲未move on到

我講真架

期望有靚仔造型可以j下

明明係你自己黎

等咁耐真係咩mood都冇晒

中間個個

冇咩特別就出晒先睇
唔想下下睇英文字幕（前提係要有）

可應因為手同腳都唔長
所以會協調d

佢係咪以為會比人偷襲

我都覺
唔信佢唔知

泰腐圈求其執幾個都好大機會有關係
我之前都見到LBC Tul同bright係識 ig有合照仲有聽過mark同mew一齊組過男團

關於TGG直播

為咗方便各位P'可以唔洗加密傾 又唔想阻住其他無追呢套劇嘅P'
聽晚開始 我哋會另開post做直播討論
直播前我會share新po嘅link 追開TGG嘅P'到時請記得轉去新場

又或者大家到時可以search新po嘅標題:
【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(1)

咪鬼理佢

貼下老婆

即係一般討論就呢度
Live chat就獨立開新po

又唔係我話佢似伍小姐

呢個PO邊有咁多新人

我貼左OHM同JIMMY都冇人理

啱啱煲完DBK，即刻由BW掉左入TayNew坑

S2G好廣告FEEL

睇完啦
同2G一樣無聊

主線係GD
屈泰只係出來負責賣廣告

套野去到泰睇完屈條J之後就開始悶

點睇都係孔明的陷阱
迫你地入重坑之後一下用流星花園扑醒你地

睇GD好睇好多
有種好似TN既感覺

睇得出個妹妹 (姐姐?) 好撚嬲 我隔住個MON都FEEEL 到佢

其實新人真係唔會投資咁多
如果佢地播完都唔紅我諗連S2G都唔會有

類似姐 都係嗌交
好似屈泰個隻悶到爆
日日都係到彈結他 渣下個波都話唔好

DEW有米9

完全同感

其實唔係幾跟到，佢哋依家究竟係咩狀態

都唔知話你好彩定唔好彩好 跌落個仲少糖食嘅坑
一齊做polca偵探搵糖食

叫做首尾呼應啦

已經睇左New好narak，foul-mouthed

Polca：冇期望反而處處驚喜

所以依家ship BW同 NewTay，仲期待緊仆鳩

佢哋係bro同情敵 by GMM

有無人睇開泰國BL劇(125) 今晚TGG直播轉場傾

我認得佢！！peak！

School Rangers 淨係睇左BW認真，其他唔識泰文

點解gmm d仔咁靚仔
你睇下tbb同99

香港教育制度一向只係求分數

我做唔到，fail左了

請tay做伴朗

你真係好撚仆街

腸FOR SURE

同框就係糖啊親

兩個都唔賤

再係婚禮上播番tnmd第8-9集出來

我幫大家救世界我而家去扑暈腸

你要做伴郎定兄弟

k冇野wo
係s肥

如果S咁叫肥 你都肥呀仆街

佢塊面好脹wo
要打d肉毒去消下啦
再順便打d野整整個三層眼袋

冇感覺
係d人大驚小怪

所以你咪自稱19碎囉

我覺得睇樣
唔係講緊靚仔個種睇樣

有意見？

都話改名係睇心情

我都想
日韓台泰邊到好

好多 眼口鼻 胸腹肌下刪千字

係啊

之前又讀書又拍戲點可以唔殘
仲有之前佢有講過想增磅，但副作用係塊面會漲
不過最近個眼鏡look好narak我chop

得閒先搵而家睇緊TOL

TOL巨甜

p講起我先發覺佢哋咁大對比
BTW 自從gulf樽領日俾人話要嚟遮印之後，而家見到有人大熱天時仲著樽領就會諗埋一邊...（我去面壁先）

勁以下全部都係胸毛同含膿暗瘡